
 19:09, 28 {февраль} 2019
«{проедать} {путь} {вмогила?}» {женщина} {испугаться} {смерть} {ипохудеть?} {вдвое}
{жительница} {великобритания} {похудеть} {на} 70 {килограмм} {ради} {тяжело} {больной} {дочь}. {об} {это} {сообщать} {издание} {Daily??} {Mail??}.{наташа} {киркби?} ({Natasha??} {Kirkby??}) {из} {английский} {город} {госпорт?}, {графство} {гэмпшир?}, {со} {школьный} {возраст} {страдать} {от} {избыточный} {вес}. {она} {мечтать} {становиться} {мать}, {однако} {врач} {диагностировать} {у} {она} {поликистоз?} {яичник}, {при} {который} {снижаться} {вероятность} {успешный} {беременность}.{девять} {год} {назад} 40-{летний} {женщина} {все} {же} {рожать} {долгожданный} {ребенок} — {дочка} {по} {имя} {хоуп?} ({Hope??}). {когда} {у} {девочка} {находить} {синдром} {клиппель?} — {тренон?} — {вебер} ({врожденный} {сосудистый} {заболевание}), {киркби?} {бросать} {работа} {и} {полностью} {посвящать} {себя} {забота} {о} {ребенок}. {она} {вести} {малоподвижный} {образ} {жизнь}, {не} {следить} {за} {питание} {и} {вскоре} {становиться} {весить} 133 {килограмм}.{в} 2013 {год} {у} {она} {появляться} {боль} {в} {область} {грудь}. {она} {испугаться}, {что} {мочь} {умирать} {от} {инфаркт}, {и} {больной} {хоуп?} {оставаться} {один}, {поэтому} {задумываться} {о} {свой} {здоровье}. «{я} {осознавать}, {что}, {по} {правда} {говорить}, {проедать} {себя} {путь} {в} {могила}», — {объяснять} {киркби?}. {в} {сентябрь} 2015-{го} {она} {записываться} {на} {плавание} {и} {добиваться} {желаемый} {форма}.{британка} {признаваться}, {что} {полностью} {изменять} {образ} {жизнь} {только} {ради} {будущий} {дочь}. {теперь} {она} {рассказывать} {история} {свой} {трансформация} {в} {Instagram??}, {помогать} {человек} {с} {ожирение} {добиваться} {хороший} {результат}.{ранее} {в} {февраль} {сообщаться} {о} {парамедик?} {из} {великобритания}, {который} {похудеть} {на} 82 {килограмм}, {чтобы} {подавать} {правильный} {пример} {свой} {пациент}. {британец} {выражать} {надежда} {на} {то}, {что} {его} {внешний} {вид} {и} {история} {трансформация} {вдохновлять} {хотя} {бы} {один} {человек} {становиться} {более} {здоровый}. {он} {уверять}, {что} {парамедик?} {должный} {не} {просто} {выполнять} {свой} {работа}, {а} {придерживаться} {определенный} {распорядок} {жизнь}.
